成版都係GME

已經洗左幾日版

要光復財台